點解次次都大圍捕成功？因為我地用錯方法撒退

遊行示威捉到既和理非都係告非法集結
點破解非法集結呢條罪呢？唔係1212大隊撒退
而係分散成一至兩個人 上番行人路 做一個行街香港人
橫向行去所有街道。

簡稱散水

點解街坊撚狗 得心應手
因為屌狗時係非法集結 狗想拉人既時候就散開做獨立個體 無大隊 無集結

咁做可能打破常規
但我琴日離左隊行街發現 （真係行街大隊都無join）
除左對峙果一小段街道
成個港島跟本就係任你行
甚至十幾個人跟係黑警防線後行，企埋係d 豬籠車旁邊，都係無事

所以和理非
人越少越安全
一聽到散水就唔好跟人行，自己有自己行 越無人既地方越要去，散落到港島各區，變番獨立個體

有人話人越多越安全，黑警唔敢衝，無錯但
講緊係勇武集結，勇武越多黑警越驚正面衝突。
和理非就算有百萬人佢地都敢捉

勇武後面無人咪好危險？
首先前線後面不嬲都需要一段空間多過企滿人塞死
所以放棄呢個諗法。

離左隊咪又係走唔到
無錯係你短時間內係離開唔到港島
但你記住記住離隊後你係行緊街既路人
你任務係散開至全港各街道
係香港各街道遊走係合法嘅
唔洗心急搵路走，等黑警推進過左你之後 你已經絕對安全
最重要一樣野
你地變身成為了港島既哨兵街坊
你記住左狗既位置，有手足衝錯方向 你可以立刻通知

最後勇武手足點算？
首先係地散開做哨之後有極多好處
我地有極闊既跑道唔會比人塞死
分散左既哨兵一次過睇曬黑警既位置，有預先通知就極難包抄

我地想散水只需要係差唔多散曬時極速跑後幾個街口係安全地方換裝就得

最後總結和理非，無裝 無兩張八達通 冇攻擊性武器
就唔洗怕單獨行動，有咁散走咁散做到真正be water

呢個係一個思維教育
需要廣泛嘅文宣圖同埋大家互相ig share話俾朋友知先有用，遊行散水都要升級

最後我多謝遊行出嚟既各位
你哋行出嚟即係代表你哋願意同勇武同行，不割。你一個好大既打氣同鼓勵，光復香港，時代革命

「緊急」要草船借箭啊！！！

Be water

留名學野

推

有道理 推
手足請睇 好人一生平安

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

平日得閒冇嘢做 要多啲落港島行內街

你見到仲有咁多人覺得上山後會喺山腳俾狗圍落唔到山就知啦
港島山頂半山地面n個連接口
多撚過地鐵站出口

值得思考

記住一樣野 進入散水MODE 就唔好同唔識既人聚集
唔好一齊行

主要係唔識路
真係要平時多行多認路先有用
尤其是港島返工 出去食飯/收工果陣行多幾步

同埋大家好怕落單怕暗角
怕要記住 你離左隊你就係街坊
你仲可以屌下狗 影下狗相

呢個方式可能blow your mind
無細心諗就有佢既道理
宜家情況係劉備3000 帶300000人撤退
點都係死傷慘重

其實就咁行黑警真係冇野做到
又鳩拉咪又係畀子彈

你得幾丁人
佢開咪話你非法集結都柒啦

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

唔好再屌中後排唔夠快
係大定方向錯曬

你散得夠開就圍捕唔到 同埋唔好走走下走番埋一齊

有裝向後走，無裝兩邊走

反包圍會唔會work？

次次都見到啲狗車不斷係後面增援，增到咁上下就推，跟著我地就好似你講咁撒，造成好多問題，例如中後排根本好多idle咗，浪貴哂人數優勢，而且唔知前線實況，走得快咗慢咗都會畀人屌。

如果班狗前後都有人圍緊，應該唔會推得咁爽。最好係增授狗車未到前就畀我地截到，變相開多個戰場。不過呢個mode要好清楚啲狗嘅動向，同手足要好熟地理，否則風險都幾大。

你唔係戰鬥 圍黎都無用

和理非係想黎遊行
你叫佢地上戰場都係會大圍捕
同埋我方案係破解和理非被告非法集會同埋中後排堵塞問題

可以一試，唔得再試第樣
同埋如果黑警夾硬捉，呢個方法一定會捉到唔少到班「唔關我事」嘅港豬，等佢地一齊試下俾黑警捉同屌嘅滋味

其實係 大家要識變返做花生友

tui

一秒變路人

大家記住 你離開左呢個區域你就唔再係遊行集會
咁就無非法集結問題

18區 自己區自己救

大遊行係和理非幫手集氣
無左既話聲勢唔夠大

散水呢樣野真係要向古惑仔學習

深度學習其實我地唔需要保持隊型咁撒退
散開做哨先係be water

就地解散 不打撤退戰

CALL到幾萬人一齊反包圍就有用
不過唔實際

和理非就點圍都唔實際

講得啱呀，某日撒退去左內街發現無咩和理非無係嗰度走
個個淨係跟大隊反方向跑
仲發現有個問題：撒退左幾時除口罩
撒緊嗰陣，隔離左右街坊無口罩，你戴住就好明顯係遊行完，途人入面可能有廢中廢老篤灰報料比對家知，然後對家跟踪你/係內街圍捕你
你唔戴，又可能比廢中廢老影你相篤灰

同埋無裝既和理非唔著黑衫係咪無咁易比人鎖定目標？個個街坊look 咁，推進放tg 嗰陣就散入內街，無事嗰陣又聚返一齊

成功離開左大隊之後戴口罩係你自由
最好方法當然係去無cam 地方除
對家集中精力捉勇武都唔係幾夠人
唔會因為廢老一句就成隊黎捉你

無裝既話黑唔黑衫都唔驚 最緊要係你一定要成為獨立個體 老閪都話自己係黎行街

散左就唔好聚番大隊 咁樣只係磨爛蓆
做下遊走哨好過

推啦 一定要睇到

認同樓主
其實和理非驚既話除左個罩行入內街
兩三個人基本上啲狗唔會搞你
同埋好少見佢地特登衝入內街捉人，多數大路掃同圍搜
（戴定盔雖然見到有Post係一個人都搜）
但其實我諗過 就算和理非真係比人截都無乜野，最緊要
1. 如果唔好彩比狗叫住，要搜身，要冷靜唔好驚唔好跑（雖然知道唔容易）影住佢成個搜身過身，唔好比機會狗搞贓
2. 通常和理都係無裝既，得水同口罩個啲（有帶野個啲走個陣真係驚就預早清袋）一係就一直追蹤住啲狗既方向儘量避開行內街儘快散開哂條路比手足走
3. 出得黎行預左要跑（要有心理準備）
4. 企後排可以幫手睇住啲路（hkmaplive)個啲，因為前面既人太多野要顧，好難有時間check住電話，有情況或者發現狗圍可以即刻大叫消息傳去前面等大家都有防備 或者知道幾時開始要散定啲人
5. 危機意識要有，留意住身邊各個路既情況 諗定要走既話向邊邊，唔好話走個陣先諗先決定
6. 隨時留意周圍會唔會太多人太逼，可以幫手叫啲人散開啲 或者自己走去啲人少啲既位
7. 幫手睇下會唔地地下有啲kick腳既野幫手搬埋一邊，唔好阻到手足走佬；減低跌倒人踩人㬙危險

101個日後尾返屋企睇到好多手足被捕，同好多片都係因為太多人塞住左係度所以前面手足係咁被人捉
所以好認同真係要諗辦法儘快係佢追人既時候散走啲人
散完再聚返 流水式咁
各位手足點睇？

利申：做企係中後線既和理非

有用po推

一試一試

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

Push

講得好

1.有狗叫住你夠遠既話都可以先退後跑
6.行得街就唔唔好聚埋一齊有咁散得咁散
最後不停散聚散聚小心伏 所以學左點散先

勇武可唔可以退先
和理非自己搞得掂

想補充下
行街都要小心比人跟蹤
唔一定係狗扮人，可以係普通街坊報串

利申:試過比阿叔跟兩條街

可以 但佢地見到勇武退自己都退
同埋和理退先可以做哨 勇武哨唔到

係所以係條街行陣先好重要
唔好跟人行 唔同陌生人組隊

組成街坊tg？

有咩用

我哋學班狗話齋，要喬裝成普通市民

G持

呢個reply

無錯
成日前線後面班人係唔識向內街走散水
不停係大馬路向後慢慢退
如果早D散入內街好快就搞掂.
係有班不停企係前線後面對住防暴狗防線鬧唔想走

好感動呀我
我都話一定要攪遊行架啦
封哂鐵都好 我都會用盡所有辦法企出黎架

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

開住google map 行，遠距離見到狗就行開d. 所以最好就著黑色䄛，換裝快靚正，減低比狗check ge 風險。

小弟被困銅鑼灣無車時，就係唔跟大隊走，一個人行哂d
9唔搭8既路 行下行下 原來又去返灣仔 金鐘 再到上環

沿路邊行邊報平安再報料😂

最尾上環搵到車過海😂

真心一個人行 又換埋衫無野驚

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

中途肚餓仲入埋間餐廳抖一抖食下野，

有好多時 後街/橫街 都平行時空

大家不仿試下呢招

當然啦 都要保持警覺

AGGER
再難 再打壓 都要集氣
唔割 支持 都要發聲話俾大家知!!!!!

agger

其實係咪停低先算集結, 郁緊唔算

真心 唔洗咁急走
去食飯先啦
順便促進地區消費變黃店購買日

出發前 睇清地圖
行既路線
同 走佬路線

仲有

麻煩玩兵捉賊前 要查探敵陣 熟知地形

知已合彼 百戰不殆

呢個做法值得研究

【何謂非法集結？何以執行公安條例？】

公安條例第18條寫明，「凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。」 ，而最高刑罰和非法集會一樣。

驚唔驚落單比狗咬 同埋暗角

push

必要時扮埋藍絲大叫支持班狗。。。去死

此方法只適用於冇喺現場被mark實既任何手足

有group咪又係d人聚晒一個位囉

前線手足落單先會驚比狗咬
但見到狗佢叫你走都係要走 除非你真係街坊look
但起碼狗捉到你都無野可以告

好主意

係大隊你唔知自己有無比人mark
但你離隊行街佢跟多幾條街好快現形

邊有咁易
個個著曬頂裝點樣一時三刻換返平民look
一stop and search 咪一樣收皮

好醒
次次隔幾條街都已經係平行時空

puah

因為根本就要放棄陣地戰囉
屌你老母
仲分乜鳩析

有狗記住向內街散

新方法 幫你推

我都試過落街9行
唔小心行左入hot zone
比popo包撚左
最後放行

啱! 老實講之前一個人反而仲易走過尋日一班人

我講緊遊行時狗出黎咬人既情況

行雲流水

要推

Tui

無裝就得話姐

又話人頂住你，咁頂住你既人散開曬做哨
咁你咪有一個安全區比你走佬囉
你跑去後方 入安全地方換裝
有黑衫既地方就姐係安全 無你就醒水
仲有我果日係大隊外係著gear 咁走
街坊會提水要點做 教曬你點行

有教埋有裝既點走
基本上和理非散開做哨你就會有極多安全區比你走

真，琴日2條友路過中聯辦
好多防暴都掂行掂過

好文必須推

學野

Yes, 正正就係be water

但驚就驚在班狗亂拉人
如果我地去到少人嘅地方
又無記者
使旦揾條罪入你拉你返狗屋
又賊贓嫁禍
咁就死啦
連十歲都拉 有咩唔敢

我土

我發夢都係上唔到前線但都會帶定眼罩手套 你知啦而架隨時tg放題 加上都想保護自己唔想到時做負累要人救 但如果比狗搜到會唔會好麻煩？ 有無手足試過

路人甲出黎

其實係 除左遊行路線之外 其他路(向海果邊)好安全

就係要打破你呢d觀念
你無gear係身出事機會低過係大隊一百倍
亂拉人就點都有可能 無叫你唔避狗
十歲果個著曬gear 係身又在現場點唔拉

第一件事都係你點都要避狗
搜到有機會要你番警署 你話你唔遊行但行街驚tg
就得 真係拉你就等律師搞 但你咁做比左好好既彈藥自己反駁

往往大家驚緊時，總會有啲街坊唔驚咁向反方向行，就係咁既原因。。記得上番行人路同行下內街，成日都在大馬路跑，好危險又多車

p

啱丫，但如果之後再聚返人會有難度，大家要有共識

唔聚 聚左你又無得錯遊行 等拉咩

屌你 我都唔知你係鍵戰定係真心膠
前線俾人拉唔係因為群隊活動，係因為錯判時間唔識走
如果你人少分散行，佢會大圍捕拉人架，好多次都係咁
點解到呢一刻你地反而係到退步緊

勁貼地

我講番咁多次嘅經驗
我係最前面叫左好多次個情況叫退 甚至用拉嘅形式先趕到人走
好似尋日 前面銅鑼灣二期有狗 你仲守sogo唔走塞住人，咁咪一定死硬
唔該喇，學識退學識閃人
我由金鐘開始就拉人叫人唔好打陣地，點知成班人都唔識醒
兄弟進步喇

岩

我次次遊行完，都會由中環沿海邊行去灣仔搭車。popo開車經過，都唔會理你

只要你一離開軒尼詩道，已經係另一個世界。就算有遊行，修頓仍然有人打波

所以最緊要冷靜 要記住路唔係得一條呢個道理 不論狗攻定係走佬

少狗可能係變身做便衣 回程捉人

勇武集結，和理散水

勇武走先
和理非最後走
同宜家要調轉

你一嚟到就標籤人好大問題 容許我屌你一聲三毛

宜家係講緊向同一個方向跑就點都會有人跑得慢頂死前線
和理非跟本散去邊得
你空條跑道出黎前線自然跑得走

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

你淨係識得叫人閃但我依家就係話俾你知你閃嘅方法錯咗
都玩左咁多次啦 轉方法呀

唔岩就標三毛話唔分化
你標我就岩，你有冇企前企出去睇係乜事呀？
散？有幾多個岳巴救到你地呀
講緊大隊向後走要散開行
記唔記得上次大坑捉人呀？維園開槍呀？
講到我口水乾 係前線要粗暴拉人都唔識郁
問題係啲人要打陣地唔散呀！！！之後一次過塞完跑走緊係死人喇
叫左企鬆分開 叫左散後排走散gear散場
係要企係橋底死守嘅
唔該進步喇

屌，你去睇下個問題係前面唔走呀
唔係走唔到呀
我六點開始拉人叫人走呀
要打個時唔打 要走個時唔走
三四隻狗又驚 兩波彈又走唔撲滅
之後到最後玩尻企
係咪啲真兄弟死哂喇

不嬲都係咁走

你係要幫手就同佢地講
前線要用腦睇形勢 要熟地勢 要識退
後排見到前面講黑旗要大隊跑走留位
勇嘅話要快散去散裝
唔係乜分開行
勇武分開行咪次次都出事囉

我求下你地唔好自己倒番轉行
以前仲識齊上齊落 家陣倒退番

繼續屌我係鬼喇
屌我分化三毛喇

理撚你地呀

大坑捉人係因為仲未夠散 佢地仲係一班人咁行動
維園開槍係因為追打臥底狗
你叫人散 人地就係唔識散呀
而家咪教囉你做乜姐

咁你又不推文回覆

慣左手

我都知呢個計劃係blow your mind但你諗深一層根本我就冇錯

推
成日都1212咁行，都唔知做咩

大坑就係大隊散左入去呀
天后班人冇穿冇爛呀
縮入維園都係因為分開左，你幾百人佢一隻卧底可以點
我個時係大路即刻跑番去維園喇
要換衫不嬲講左遮陣快閃換
點解仲唔明

人越多 狗越難出口
早排仲講緊和係盾 勇係劍
cover一齊走
而家又要散小路閃人先

成幾千人一齊 佢拉得幾多

所以我咪建議一至兩個人 唔好跟唔識嘅人行 自己走
多人嘅地方唔去
少人嘅地方先

依家就係幾千人一齊佢一次過拉20個
告你非法集結
咁你分開一兩個人散開
咁咪冇非法集會

，

咁警犬第一下衝過來就散曬返屋企啦...

咁唔打陣地姐係散水啦
根本金鐘推到同灣仔就已經要散曬

字面上睇係咁
但係佢要拉你只要出現係嗰到已經係拉得
我講緊嘅嘢係要走就要中排去扯前面走
然後大隊聽到黑旗就快閃走
要打狗就搵橋位少狗打快攻

集結一秒變街坊
勇武唔洗心慌慌

記住人多先係我地走到嘅勝利方案
你地出得黎嘅和理非 冇裝更加唔洗怕
記住要退一齊退

仲有屌你老母唔好再起人鏈
尋日金鐘個兩條呀
講撚緊你拎嘢 一人兩隻手拎一袋一早走左
係到浪費時間 屌

推
識聚都要識散

佢拉係可以鳩拉但當你離開咗大隊
第一會無曬狗
第二 你仲要得二個人非法集結唔係

其實最重要係保持冷靜
記得你換完裝之後
唔好戴口罩
行街嗰陣表現得自然啲

推
救人

。。。其實類似尋日cwb咁
講緊係幾萬人係條街
一散嗰下你點樣行翻上行人路
你覺得今時今日係瘋犬前面著黑3會唔飛仆埋黎？
的確散水方法係要改善
但唔係就咁行上大街行人路
唯一好處係比人打/私刑會有人見到。。

講得冇錯 退一步真係海闊天空 大地任我走
咁多位手足，唔好再畀越多人越安全嘅心理誤導呀，尤其係你只係行街shopping

華生

我地退到去鵝頸橋仲有十分鐘比你走
果到係有三萬人 但都係曬同兩條街到
你橫向咁走行過幾條街一d 都唔難
10分鐘夠你離開大隊有凸

有道理 但我有兩張八達通

但少人/落單個時要小心有警畜臥底

個計劃係散開行
有人跟住你 覺得可疑就叫佢去第到
手足就一定會明白

唔好比人查到就得啦

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

冇錯 就算撞到有畜嚟緊咪繼續扮路人
乜都冇喺身 咬我食咩
不過點都要帶支水 毛巾 替換衣服喺身

戇尻,到時你一個人咪又係照拉,用下腦啦.
18區水流式開花先係王道

呢個真係思維革新
因為勇武無離過大隊
但最近發現原來除左前線果一小部份之外
成個港島都係好平常

你睇下有幾個手足既經驗就知
隔兩條街已經係平行時空
街坊依然可以係我哋同黑警之間穿插

其實你個諗法入左盲點
你個前設係周圍散而狗仔會比你照行/查完放行
但有幾點要注意
第一係你身上係黑衫 點樣可以短時間搵位換3/除3
當然係邊行邊除 但如果你係狗 你會點做？
由非黑3嘅人行過唔理？
定一個一個搜 有黑3就拉左先？

第二係有一批偽勇武 身上總係有眼/鼻罩
但佢地其實唔係前面 而係中排
到散嗰時 萬一扮行街比人搜咁點算？
而家佢地癲到係 有裝就告暴動 無裝就入你非法集結
你呢個方法 萬一收皮
講緊係數以百計手足一次過收皮

第三就係環境問題
你行街當然無問題
但唔係每次走佬路線都係商店
我係犬嘅話 一黎就問你係度做乜啦
你答行街佢咪話已舉旗 在場全部屬非法集結/暴動

Agree

岩聽

push! 要推

遊行黑衫，街坊撚狗就彩虹戰衣

其實大部分真和理非識有風吹草動自己走自己四散，
港島區自己識走去搭船或上山，
有時係偽勇 勇得滯 唔識早散但又企得前

第一 黑警集中左係一個方向 同前線有幾十米
中後排既人黑警係見唔到佢地走左去邊
無人叫你唔避黑警 但得一個又無gear 既和理非拉到都告唔到 佢仲拖住左黑警勇武手足可以更容易走
係就係有人因為黑衫比人拉 但果d 全部都無告
琴日果二十個就100%告到

第二 見到狗咪避囉 避唔到既偽勇武得一至兩個 佢一定告唔到非法集結

第三 係條街到行係唔犯法 你見咁多平衡時空既街坊就知

True

好認同！以後前面TG和理非有位就向兩邊散，比空間前線向後退，希望幫到前線手足

一早講左有咩事就換衫散水be water
星期日成班真係一齊跑同一個地方
荒死唔知你地集結緊
明明搵條後巷（有cam都唔怕）
換件衫，除口罩，慢慢行行人路
佢就咬你唔入（發癲尻拉無計啦）

收到

進化！

一句概括: 化整為零

有道理

唔會再去大遊行咪唔會有圍捕

咪咁啦 咩都要做

推爆

認同，係要溫熟地型
好多新界牛唔識路
我都係🙈不過出左幾次就開始慢慢知道啲方向

認同

1. 優先採取左避狗方案先
用內街有咁遠行咁遠、要睇地圖！

2. 冇辦法比狗圍既情況，逼住要碰頭既情況下
可揀帶多件衫套係外邊即刻轉街坊look（可以降低好多截底比搜既可能性）同埋儘量帶啲大件既其他色衫可以直接著係面個啲，係啲暗角位隨時可以換look —>留意有冇CCTV

真係好似上面巴絲講真係咁唔好彩比人搜兼帶到警署好似上面講咁處理都無咩位可以比狗入到
（記得即刻開cam影住唔好比狗暗角插贓🥺）

同埋，記住好多人陪緊你😢

一有時間（無行動嗰陣）就黎港島行熟內街

岩呀

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104 106

同意除左遊行區之外入面街全部平行時空（仲有有人唔知出面遊緊行）
但係其實海嗰邊比你退既路有限，告士打道再出已經無咩街，再出就要行天橋（好容易比狗圍）
而且係其他狗屋（eg 北角, 柴灣)開過黎既狗車係東廊一落就係告士打道
同埋好似有次d 狗用左會展做基地
個人認為退入內街比較多選擇，行到去合和/跑馬地再入大坑都見唔到有手足

推！！！！！！！！

你講嘅都有道理
推！
和理非真正用處！
但都要諗放法保護自己唔好俾班狗賊贓嫁禍

弱弱一問點解和理非遊行/十八區叫口號etc要著黑衫？象徵意義？
如果
1. 本身唔著黑衫/唔著到好似遊行咁
2. 袋入面都唔帶黑衫
3. 甚至著d 極藍/鮮紅色衫(藍絲成日著嗰d)
咁散入內街既時候就真正做到一秒變街坊
咁會唔會易走d？令到狗難d 知到手足散左去邊＋就算比狗捉到都少d 機會被拉?
(唔適用於full gear 手足，因為點都會有gear 係身，難d 秒變街坊）
利申：某日散到炮台山見到成條街都黑衫口罩look，巴士又一車車黑衫咁，無幾耐就有狗車去到嗰到搜巴士

不嬲都話帶衫換

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

講得好

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

岩呀
上星期水炮車同防暴係軒尼斯道推緊，
我企係駱克道同防暴對望，扮食花生
完全無事
最緊要有變裝，身上無料

再唔係帶多幾個密實袋
分批裝好D文具，
放係後巷 地盤 草叢
第二日搵時間拎
呢合算係半棄裝既方法

岩 平時發夢都會完事即轉街坊 但純粹係驚個袋搵到眼罩手套黑衫難搞 你知而架啲狗癲到上車逐架搜

天氣都涼啦著件風褸
帶對拖鞋，去無cam地方就咁除同換，買罐可樂飲下，佢可以告你咩
利 次次都係咁，一路飲一路望住防暴

其實行過一個站都平行時空
尋日經過天后幾多人嘆緊咖啡

劣劣地頂住先

要當自己玩緊狼人殺(真村民真街坊會點諗野?)咁去action行街呀BE WATER!!!

想講好耐，同埋你換完裝等狗走左可以隨時換番再落場
唔明點解啲人覺得撤一次就一定要收工/番屋企咁
仲有唔係攻就退講左咁耐都冇幾多次做到

完全冇錯，最近發夢18區開花時，我見狗車快到，馬上行前一個街口，著返件非黑色既外套已經冇狗理我
甚至行返屋企時，D狗係我一米左右旁邊衝緊去前面，我扮街坊睇電話慢慢繼續行一樣乜事都冇，唔好俾人睇到你驚就得

你多餘啦
武力不對等
警察有不同部署你都撒唔到

PISH

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

你叫一百萬個和理非圍都無用，佢哋唔打就咩都無用

冇分別，有無數咁多片係落單既被捉

最重要都係走得快，唔好塞住

咁係佢追你跑之後落單
你係佢追之前散得開先得

又係時候推戰術po

pp

聽日be water

和理非識玩一定係咁玩

記得九龍好多橫街窄巷
你散得越廣d 狗越難偷雞

變返做路人行街就無事

變返做街坊唔係問題， 但係大家要記得個身冇哂eq先係街坊

無文具街坊 cover 有文具街坊

全民變身

推
10.20 見！

pish

Bump

Thanks

其實佢見你黑衣後生就拉

齊齊be water

其實和理非根本就唔需要勇武去保護， 班狗根本就坐佢哋唔入

推
希望今次係和理保護勇武

full gear已經係目標

呢個真

推啊

推呀 和理非快睇！！！！！

黑警臥底好似會跟蹤目標人物

有道理，推

水蒸氣係空氣中本來就存在

移動得宜
做到反圍包抄的話

散水做街坊
行街無罪 抗爭有理
尖沙咀見 1點半要準時到呀

最緊要留番條路俾有gear既手足爆速走

係唔係已經有狗混入玩野

有心搞破壞。之後借口捉人

up

岩！

散水果時要極速變身，
就嚟秋冬就預備黑色風衣，入面行街衫